攬炒黑警

知道泛民會拉布，阻止黑警加薪撥款
但大家知道黑警最後都會獲得加薪
到時我地兩邊不討好

利申: 一定唔可以俾黑警加薪，支持暫時拉布

推

一萬我唔要喇

黑警肺炎死全家!!! 💀💀💀💀

唔要唔緊要，撥款一定唔好過

黑警撥款一定唔可以批

天滅黑警